[又考第一]林鄭民望跌至19.5 歷任最低

反修例示威局勢繼續升溫，香港民意研究所本月初調查顯示，特首林鄭月娥民望跌穿19.5分，較兩周前微跌0.8分，續創上任以來及歷屆特首新低。

至於林鄭最新的民望淨值與兩周前相同，繼續為負71個百分點，支持率11%、反對率82%。

13名局長 僅楊潤雄微升

3名司長評分中，變化最大是政務司司長張建宗，最新有28.1分，較兩周前下跌3.7分，但他仍是司長當中評分最高，最低則仍是律政司司長鄭若驊，評分跌0.5分，至14.1分。財政司司長陳茂波評分則微升0.3分，至27.2分。

另外，13名問責局長方面，僅教育局局長楊潤雄得分微升2個百分點，增至負48個百分點。

當中食物及衞生局局長陳肇始及政制及內地事務局局長聶德權跌幅最大，陳肇始的支持率淨值由9個百分點，跌至負10個百分點；聶德權的支持率淨值則下跌12個百分點，至負38個百分點。

香港民研在本月1至8日以隨機抽樣電話訪問方式，訪問了1,016位、18歲或以上，操粵語的香港居民，其間林鄭月娥曾於上海獲國家主席習近平接見、北京公布16項大灣區利民措施，以及經歷將軍澳墮樓科大生重傷不治等事件。

責任編輯：李青

出門之前 rt like reply

最新

:bangbang:Sen. Cory Gardner (Colorado)
關注中大 支持香港
:bangbang::bangbang:佢未cosponsor條Act 請佢幫忙:bangbang::bangbang:

:bangbang:Sen Menendez 出聲

:bangbang:Sen Cotton 出聲

:bangbang:眾議院多數黨領袖關注大學受襲

Twitter組會keep住更新
幫手retweet
㩒入:point_right:
然後打 /task 攞任務